[倉鼠入] 想問下抖涼個D地磚樣板邊到買到

呢排熱到癲 想買塊地磚樣本比隻衰仔(唔知仔定女)
想問下邊到有得買到
付上鼠照一張

P牌推唔到

幫樓主推下 鼠鼠好得意

好肥美白滑
你想要地磚sample出旺角大把啦
你想要寵物用個d用hktvmall已經有

Btw有冇多幾張寫真

瓦仔可以去灣仔駱克道，旺角新填地街啲地磚鋪買。

金魚街買d 龜石， 我諗都係個類， 買一塊比佢坐下都涼。

訓得唔開心好熱

你養到啲毛咁靚既

幾多日冲一次沙浴

其實唔好 因為屋企自把自為 我先格硬養
養左幾日咋
聽日決定出旺角砵蘭街睇下

有兩種
可以用石可以用鋁
石就涼得耐啲但係
如果你係問石舖拎樣品
小心啲邊太鋒利同埋揀麻石好啲
唔好用雲石

帶佢入房訓啦
我見你養到佢咁靚，個身又咁白淨無d黃甘甘的尿漬，應該無咩味

再唔係買把芭蕉扇吹住先

雲石有乜問題 真心請教 唔係一樣涼涼地就得架喇咩?
其實如果寵物鋪有我會直接買

佢同我同房
我間房都好熱好濕 個冷氣又未整好

麻石平啲，密度硬度高唔易碎唔易咬

跟住你會見到一片鼠餅係片石上面

麻石係石既一種？真心唔識 學到野
好想快啲見到鼠餅

係
顏色任揀

唔好揀人造石唔夠涼

邊到有

行左成日 間間都話冇細塊sample
而家我又唔係唔肯比錢

我係旺角寵物鋪買，不過要用磨砂紙磨邊。我通常會雪落雪櫃，再涼啲
不過4隻野都唔會瞓上去

快富街旺角道有幾間石舖
你睇一陣揀隻色問可唔可以拎一兩件樣品
唔好話係畀倉鼠用唔該

下？
快富街果間一定有

雪櫃左太涷呀嘛

留名 我個隻都就黎熱死

用緊，每次真係用到12個鐘，而且好涼
自己經驗，一次兩支，用一半浴巾長既厚毛巾包實，厚既一層對住籠底
淨係放佢個窩下面，可以避免冷凝作用整濕其他地方既墊材

好可愛
想錫佢

最後我自己去左寵物店買個啲金屬片
唔洗響到問 問完又話冇 有寶咩又唔係唔比錢你